連登冷水撚將全面進場

因為五毛無野spin同分化

推

未有法案-美國佬撚會幫你
起草法案-議會撚會簽咩
議會過法案-侵侵撚會簽
侵侵簽-撚會執行條法案

全中

呢個真

loop撚到2046，冷水撚永遠都有嘢講

仲有放負撚同熱狗

好似吹風話都唔係最辣個份

屌 咁可以增加架嘛d野

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

宜家係得謝蛇去唔到美國
佢屋企人未有影響
同埋佢會幾時制裁？

五毛: 其實有乜用？

講撚左半年而家先黎問有乜用？屌 唔撚係五毛係乜

冷水撚：唉，我寧願美國唔簽啦，依家香港人好似贏咗咁，運動已完

果個po好似仲有成過千正皮連登真係好多弱智仔

有時真係睇唔透班人係唔係想贏

我諗跟風弱智比較多

佢地係真心鳩架